radiochemist assistant

最近見到有醫院請人 有無巴打知係做d乜 同埋請唔請fresh grad

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

ching咩backgroud

同問
有冇巴打絲打做緊？

唔知你係味講跑馬地果間，其實佢一路都請緊人，我上年有apply不過冇得in
我個fd有去in，佢話做既野好似每日都synthesize一d imaging agent
不過好似係番shift

非三大 chem bachelor

巴打咩background？ 同埋份工通常幾錢人工？

應該係radiology 入面lab整d 藥出黎俾nuclear medicine 同pet/ct 做imaging

張tc99m 痴去其他唔同agent 再俾其他同事打落patient 度

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

想問下有無巴打知呢行晉升機會有幾多？大概幾年有得升

有兩個post喎
Assistant radiochemist
Radiochemist assistant

係呀 有個係有working experience有個唔洗 我問緊個個係無working experience

跑馬地個間keep住請人係咪有伏
同埋好似唔prefer請女仔？

好似本身淨係請 PhD
但後尾打算請bachelor
之後再train 先有兩個post

巴打知唔知呢行出路如何？

想問下fresh grad會唔會請？ 人工大概幾多同晉升機會如何？

巴打
女仔in係咪會輸蝕啲
同埋有an chem底係咪會好啲？

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

In左先啦，大把人in，但請勁少人。
都Keep住開post請人請左成年。

巴打做左幾年？
起薪幾多？

聽巴打咁講 係咪姐係做得呢行預左無小朋友？